[公投]是否應將波台正名為笠水台

:笠水台
:波台

今次都幫唔落手了

唔關你d小卒事

割席

投左正皮了

而家好撚多2打6掛住波台個名出去撩事鬥非

丟人現眼

笠水🐶2號

幫喎幫倒忙就有

真，岩先想阻止班細蚊仔

比2個敗家仔拖累

縮沙雲

想當年我仲讀緊BAND 3中學

有條MK撚狗咁撚我, 話約我隻揪

佢以為自己有腹肌就好撚好打

(但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉

不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型

所以D肌肉線條未現到出黎)

我D 毒撚FD 嚇撚到標尿

「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」

「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」

我心諗話你怕你嬲

有腹肌唔等於有力量

我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過

fast forward 去到決戰時間

成班同學企哂係側邊睇

佢就除左件校服

成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔

見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑

雖然最後佢打到我仆街, 牙都甩埋

但完全同腹肌冇關

柒左扮醒目

就快3隻

牙賓一定唔笠

熱狗點會笠